究竟香港人有無可能留到耶蘇頭？

好似羅拔迪尼路呢種
如果無鬚會唔會好怪
利申19歲想試下耶蘇頭

😒要生得靚仔先做得到嘅嘢

我諗我ok la
被人話過個樣tough，另外應該個個carry到下話，都遮咗半塊面，成個樣

幾唔錯，但佢好似束咗髮，唔束會好啲？

束乜鳩⋯⋯

都係果句
你的樣子如何。。。。

咪姐係接近ALL BACK，ALL BACK不嬲要求係靚仔女，五官好靚

林公子

耶蘇五官好靚咩

我以為佢束咗

係咪即係咁呀

類似
有無人知要留幾耐

周不時都見到街度有人留呢種頭
係幾型棍嘅

鼻高同幼，咀唔厚，眼OK大，其實都靚

自貼幫你睇睇襯唔襯

咁中田英壽呢？

眼差少少

只能算型，不是靚仔

認真問，型=靚仔，唔啱咩？你有無聽過柒=型？
另外好奇一問點解要用西方人標準眼大鼻高去定靚唔靚

ok la其實，如果有鬚會更型

唔係架，型唔一定靚仔

有無對比圖，型但唔靚仔，靚仔但唔型

點解要用西方人標準眼大鼻高去定靚唔靚

無啦，入哂腦，俾媒體周圍既事物接觸影響，西方人標準＝靚

都型丫，易入口

我留過，勁撚型
不過長髮好難打理，最後剪返短

我諗住而家留，到冬天就有保暖作用

審美觀係個個唔同 但主流審美觀就係偏向依type

多頭油就唔好玩依隻

有頭油會點？有頭皮就話啫
同埋日日洗，應該唔會出油下話

留左9個月左右 前面到下巴 後面曬遮頸 有留鬚
冇話特別難打理 但日常成日要撥頭髮

啲頭髮會痴埋一齊一大條反哂光仲好撚臭 長頭髮仲會多啲

一留長自動變曲？

我有時候會，出汗好勁嗰陣，不過又唔會臭
撥開會方便啲因為痴埋一舊，好似落咗gel咁

巴打普通樣？carry到？

我髮尾一長就會翹起 ，「的」水一長又會束埋喺耳邊一舊舊 想留都留唔到

有冇留緊長頭髮既巴打

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

荼毒室唐鳳

點翹起？髮尾分叉？

打理好麻煩架
利申留左兩年

我覺得其實唔差

有幾麻煩？

我確信我會好過佢
算係人生三大幻覺？

偏硬會點
無電過
屌你蘇文峰？個廁板頭？

咪翹起一舊 向上/橫生 而唔會係順住頭同頸落
但都有類似分叉嘅情況

佢呢個就係我#50個例子

認真留的話 真係定期電髮 如果唔係只係變Kibi 同嗰個風水佬咁 電髮仲會令頭髮乾好多冇乜頭油仲蓬鬆好睇啲

半年

要有耶蘇鬚先留到耶蘇頭

其實好睇樣，你要深輪廓眼大額頭比例啱先carry到
同埋依類頭最好電一電先好睇
我係睇ken桑個留長頭髮4步曲先開始留
我依家大約留咗7個月，上個月電咗
男仔係應該試下，一街都係短頭髮係幾悶的

每兩三個月都會有一個呢啲長毛post

點解佢身型好似咁怪咁嘅?
但我又講唔出咩怪
btw 耶穌個頭邊有咁短

洗完頭好難乾又成癡埋一舊

仲有留到一半個時係最柒 兩頭唔到岸
要過左肩至開始成形
依段時間好慢長

好撚正
近排個frd識嘅poly仔就係依種look
仲要大隻大奶奶

我第一次睇到
可能我自己少mon連登

YUU.........

返工會唔會唔畀

紮頭髮
唔係束頭髮

我返pt戴頭cool

佢真係幾靚仔

耶穌頭

要亂毛，五官似女仔，端正，骨相立體先carry到

咁樣都話唔差
你係咪玩膠呀？
好多人就係因為咁，變咗奇怪人，以為自己好型，但人地眼中 只是 柒頭 咪撚搞咁多野

白水

鄭伊面頭2年到啦

呢兩個窄咗少少😅

怪在佢冇操胸 得對手

想問留呢種頭早期洗唔洗剪，定由佢一路留到咁上下先修

加比爾捷西斯
無佢咁攣啲頭髮

唔洗剪
個過渡期用鹽水噴

留到咁上下先修
長再修好易

中間可能兩三個度

咪鳩噏啦最少都一年半

熱到hihi

唔撚識就行開啦

Ekin果個幾肯定唔洗
金城武果可能要

不過都係一年左右
當你本身已經前面到眉

雙層公寓 翔平

其實好多都係咁
利申翻都係個人主觀
好多仔係五官精緻嘅靚仔 但身材/膚色/氣場做唔到型嘅效果 偏向花美男個類

都有好多操到好fit 或者有種呀叔嘅風塵型格 但唔係靚仔
係model界 出得特別多

又好似優雅整齊得滯
變左鍾楚紅

我以前都留過兩年
金城武點都要年半啦

我覺得，佢讀好多書，讀哲學既人係我最敬佩既人
我無謂拎出嚟笑啦，咁我覺得佢大大份，都唔差既
有個巴士站排骨仔嗰啲就叫差啦

我相信我適合

包尾咁似徐咁肛既

認真呢，有朋友5個幾6個月搞掂

你朋友係咪猿人

所以要睇你由幾短開始
Skinhead開波應該要

如果本身已經有咁上下長
應該唔洗

泉叔

我留左半年,長度同上面浩南差唔多,但後側面剷左青

咁都唔差

屌佢老尾，留左半年，成撚日比人話似乞衣，已經無留鬚諗住留到man bun先再留返鬚，不過真係越留越厚，前面𠴱啲好似到個嘴就唔識點長。應唔應該去修下佢，如果想去Salon修嘅話點同髮型師講好？

咁撚長頭髮都幾撚辛苦 洗頭又麻煩又容易出汗

金城武真係好撚尾機

成日沖完涼吹吹下頭額頭同頸又出汗

香港唔知
日本有真田廣之

張國榮

兜好大個圈串人唔靚仔就唔好留呢個頭

要面長/鼻高 面短鼻扁會好柒

屌一見到就諗起佢同老豆YUU

成個乞衣咁都好型

達哥？

鬼佬輪廓分明所以會易carry。。
如果你係眼細鼻扁個d。。就真係

一出金城武 0負皮

唔係型或者靚仔嗰種襯囉
其實你地啲人又搞鳩笑 成日講正常唔正常 怪同唔怪 咁乜撚野係怪 乜撚野係唔正常

咁佢係柒嘛

留咗三年，半年修一次
而家大概過咗心口多少少

鬚就真係留唔掂

有白水的地方
就有我！！！

試下人生幾十年命咁短
我都長到落心口

留過 留完轉埋國藉 啲人話我似中東人

Tough係指個樣生得好嚴峻定點
想學野🙏🏾🙏🏾🙏🏾🙏🏾

大陸人先束頭髮
香港人係紮頭髮㗎

炸彈人

攞住手提袋 應該冇人敢埋身

生得好硬漢呱

留過 真係半年

笑死

MAN係讚,TOUGH即係話你似流浪漢,都叫啱耶穌頭既

全盛時期周杰倫，型但係樣衰

出事

佢覺得係髮型累事

唔理你乜人
上面長晒頭髮
無嘢托住，一定唔好睇

奇絡李維殺神造形
成隻狼咁先好睇！

三國演義，打得個班，全部有穌！
又白又滑就要去cat walk la !

邊個望你就扔袋
大叫，阿啦哈花呱，即走，志在玩尻啲柒頭

有班留長頭髮都係結他佬or band 仔

想含爆白水

香港又熱又濕 點留呀…

呂布 馬超 趙雲 ？

最有名氣係關公
最笨實係張飛
最鐘意打係黃忠 （打到幾十歲）
最好色係呂布
最好打係趙子龍

歡迎更正！

想幫巴打你撥頭髮

Credit:

你張相幾多年前?

me

Michael Lau咁幾型

冇鬍鬚唔好留

靚仔=乸型